whatsapp係咪虧虧地？

我岩岩要開app先有新message彈出黎
我問左幾個fd都係有咁既問題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

間唔中都係咁

係 唔知點解無人搵我